對住藍絲屋企人 真係好撚想死

近排已經經歷緊人生低谷 因為係屋企講左句”武漢”肺炎 比個仆街藍絲老豆屌 話我唔應該自己人講中國人壞話 屌左好撚耐

點解我要生存呢個屋企 而點解香港又要係屬於大陸 好撚絕望 無力

重未割

有能力就搬，無能力就唯有繼續捱

做咩唔屌番佢轉頭?

手足 唔使灰 身邊都有朋友情況相似 盡量忍讓 辛苦晒

搬咗

屌返佢 癲過佢就買你怕

你問返佢魯迅係咪中國人﹐佢講咁多中國人壞話

以為自己開post

我都搬左

一句講晒： 講多無謂，現實最實際

搬走離棄佢地，係你既目標

請努力向你目標出發

唔洗同佢地解釋咁多，同樣地唔好俾咁多藉口自己

你既絕望只要幾千銀租金就可以解決
有能力就搬出去
即時海闊天空

唔怕
而家唔駛同佢哋講咁多
要加油讀書和賺錢多佢哋

D個真

抗爭都就嚟一年 而家先嚟辛苦？

香港流感，香港腳呢？ 不過肯開眼望世界就不會盲從做小粉紅。

父權撚黎 覺得自己實無錯
嘈過幾次之後覺得嘈黎哂氣力。。。

巴打講得好岩

其實屋企人就算啦 你愛佢嘅就慢慢洗佢腦 當佢有日變黃嘅時候你就會好開心始終佢被洗腦咗咁多年⋯

多個朋友好過多個敵人， 敵人只係政權，而並非屋企人

同時間你會學到增強eq 係磨練

難小小改變到
唯有自己努力遠離啦

好多嘢都好難㗎⋯ 咁革命咁難 大家都繼續堅持 反抗⋯ 當磨練啦 唔係樣樣嘢都可以避到 ， 教識佢哋係種光榮， 大家都有責任令身邊嘅人變黃嘅